Mes scripts sont dans Assets/scripts/


Kubix est un jeu vidéo développé par Thibault TAECK.
C'est un petit RPG sous Unity en C#.

L'exécutable du jeu se trouve dans le dossier Play_Folder/



N'hésitez pas à me contacter si besoin : thib.taeck@gmail.com
